有無人會主動同人地老母上契?

小妹留緊學, 有個男仔fd無啦啦話想同佢housemate個老母上契

佢話個人母個仔同女都好曳好唔聽話又唔理佢, 加上有經濟壓力, 搞到佢成日喊又話想死, 所以問我可唔可行
我講笑話你是咪想調教人家乍?
佢咁就嬲左

會主動同人地老母上床

唔會啦, 佢平時好正經

太耐無野扑係真係會想死嘅 合理呀

芝士漢堡